iPad Pro效能可比膝上型電腦，蘋果放棄英特爾成為可能

快過啲垃圾u版i7就咪攞出嚟打飛機啦

睇下tdp先喇